我的英雄學院漫畫討論post (3)

第2季後想追漫畫可以70話開始

新post lm

討唔討好係另一回事 爆豪呢個角色係寫得幾好 狂燥但係有腦 信念夠堅定 好勝但又唔會輸唔起

通常鐘意爆豪嘅人應該會好唔鐘意綠谷。

新post 留名

[url]《我的英雄學院》上唔上到神枱 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

唔好理佢，呢D帖根本就只會樹敵製造D盲反。
靜靜地自已人匿喺度傾漫畫無D癲佬入來煩仲好。

OK

神台就一定上唔到嫁喇
最多叫佳作
但近年好多漫畫都想模仿d神作
專登寫d超展開 寫d大道理出黎
但又眼高手低 搞到個故事仲差左
令我更加鍾意我英依類穩打穩紥既王道漫畫

我覺得我英而算係有d出乎意料
例如afo ofa 大戰
本來都諗住all might會死
結果無事

死先係正常
我諗唔係要講返比one for all人有咩影響，all might可能死左

下年有劇場版

有冇source

出面有post

我都係睇reddit見到

人氣投票 多過上年22000票

結果流出 未知真定假
1.爆豪
2.轟
3.綠谷

我記得之前有一次係好少人投，連500人都冇

百萬

第一好似話係爆豪

原來8月7就截左止 咁無百萬都唔出奇

百萬係尷尬時間出現

1票

係咪做數

爆豪贏好多

王道漫黎講呢套最中意

應該女仔投好多

心操

點解會有心操

有動畫加乘

就算個個都覺得我適合做敵人
我都係想成為英雄

贏十倍

好撚型

八百萬

飯田

黑長直好撚正

All might條頸長撚到

轟個感覺妹怪
同埋隻巨人破壞力咁撚勁

e 一幕好正
麗日終於揾到個人方向
一直正能量同熱血既切島
表現返自卑既一面

有冇人發現新一集冇左常闇 佢去左邊

9up: Villain

雄英嘅內奸

唔撚係掛

內奸似係老師入面多D喎
去合宿個時臨時改地點邊有學生知

不過唔排除葉隱偷睇文件
或者B班都有類似咁既能力既學生做

9up姐

葉隱肯出樣未

我諗要渡我用佢血先出到

葉隱啲排泄物分泌物都係透明 ？

唔會啦 佢都唔係食透明既野

超鍾意心操

人呢

hi

上星期冇出冇人討論

好撚正

SHOOOOTOOOOOOOOOOO

幾鍾意老豆

凱米好正

洗面奶

諗極唔明點解爆豪會最高人氣

今集改觀了

估佢唔到 仲以為想串鳩ALL MIGHT

要照顧細路,其他幾個都算,爆豪我覺得到最後都係唔會屈服LO

究竟正義象徵係咩黎

呢套漫畫冇一個角色係真係乞人憎

治埼

冇乜感覺
佢下場仲要生不如死

好同意，佢俾人斬手我認有少少心涼

AFO
搞到我All Might咁

一出黎就會令人安心，令人覺得更大既災難都可以輕易解決
士氣既上升都好重要，比其他英雄見到佢出現都會覺得無野解決唔到

應返今集應該就係心
爆豪轟同風佬都係有力量但係冇英雄既心
同火佬一樣都係靠力量解決敵人就當解決左事件
換轉係佢地打治崎既話，根本冇可能好似百萬咁拯救到壞理既心

講緊個本心 好多人都因為其他理由而做英雄
忘記咗英雄本質係拯救市民給予希望
唔係單單解決問題再等人評論
而係用盡方法拯救所有人
再比人一種和善又永不動搖嘅形象
令人由心覺得咁先係真正嘅英雄

我都唔明

更加諗唔明百萬點解上唔到位

投票果時百萬未打

OIC太唔好彩啦

我轟

百萬出場太少 性格又唔算突出

自膠
認錯人

八百萬 ?

打班細路擺哂姿勢咁

五丁丁個認真撚好鳩

最後都係打

165轟自我介紹嗰度笑死我

泡文

166漢化

我睇到爆豪人氣又要升啦

其他路人都唔紅唔似巨人兵長紅過主角

個格認真樣
但係佢出左咩力tum細路

出左計

幻象轟嗰度笑左

爆豪好撚正

真係好撚好笑

想倨個引導者嘅個性係咩

轟好好多啵
成長好顯而易見

好正

最後面個火

寫得好好
一個章節交待晒轟、爆豪同火佬嘅成長

封面個小朋友轟好得意

對今集所講嘅末日論有興趣多D，繼續落去唔知會出現一個幾勁嘅能力者。

悶左好多集

今集好睇wor

呢個補考講返和平象徵嘅傳承

青山...

Yonkou好似講到好好睇咁

希望佢唔係TROLLING。
好期待今集

167 korean

肚臍佬

感覺似係出黎搞笑

睇來未必係內奸，可能只係單純介紹角色背景嘅篇章。
之前都有講青山都有家庭問題..

似變態佬多過內奸

佢之前合宿又用雷射射過魔術師救人
考牌果時又講到自己起步點同其他人唔同

今集好好睇

應該係痴漢唔係內奸啦咁明顯

爆豪兩隻手套做垃圾桶?

好變態咁

可能係HEHE鍾意左綠谷

可能其實佢都係無個性 靠道具

好能靠皮帶

其實3個都係火佬

伏筆 確認緊情敵
我英有2個變性人角色 有基佬真係唔出奇

呢套野唔賣腐 因為會直接出gay/lesbian角色

火佬個眼神 ，硬係覺得佢遲下會死

唔會啦 又死邊個支撐住英雄同社會

老鼠校長

All might都未死火佬唔會啦

死完順便講埋第3位係邊個

型到痴線

blank

錯post

真主角

通形

呢本真係要買返本收藏

青山
用自己既方法鼓勵綠谷

青山佢最後......

肚臍鐳射
副作用:瀨屎

屌 原來都係出黎搞笑

屎滴仔

我今回睇左啲咩

今集幾好睇，呢D角色關係的BUILD UP

爆豪都用自己方法鼓勵綠谷

青山扒住舊岩石射野個張 基味濃

Super gay

青山真係好搞笑 如果可以比佢對敵戰鬥就好
合宿一炮轟去魔術師好型

係咪得我仲係覺得青山係奸

霸氣

169

你死返出出面啦

#仔要進軍我英post

佢不嬲都係度

口田同上鳴爭女？

希望文化祭篇可以講多啲其他科 尤其是普通科同經營科，仲未知佢地做啲乜
同埋心操係時候出返場

老師

係咪唔想比人睇到耳郎著女僕裝

提子佬真係淫蟲黎
風俗店

最尾個格係牛王?

最強口遁 點解透明女都過到考試心操唔得 口遁搵卒打機械人唔計分

中意睇呢d校園日常多過打

已入手

普通科未正常學生

咩淫野都冇佢份

有冇衝動想買哂成套 定淨係買呢本算

我見依本封面靚先買，成套冇位放

型到想用嚟做wallpaper

老司機

feel到eri又要出事

百萬問題發言
新Villains個性好似有趣過Overhaul
好燃期待

睇第一頁個下有少少感動

可以eri經過呢次識控制力量 幫返百萬

新果隻紳士好撚柒

cam man一面都係

新villain logan paul

啱啱睇完all might打all for one
第一次睇漫畫睇到眼濕濕

好好笑

個場同百萬對治崎
呢兩場係成套漫畫最高潮既地方

UNITED STATES OF SMASH!!!

講起上黎其實綠谷嘅英雄名係咩
見有啲譯小久/笨久
有啲譯人偶

最正係all might傳功之後一直都弱化緊
到最後燃盡自己所有力量去打贏
雖然真係好老土，但呢種唔取巧，唔講廢話，純粹嘅熱血，我好中意

全部都冇錯。綠谷既英雄名係“Deku”呢個讀音
綠谷個名係出久, 正確係應該讀izuku, 但都可以讀做deku
而 木偶/人偶 呢個字既日文都係讀deku
日本人好似會用呢個笑d無撚用既廢柴
所以細個爆豪改佢deku呢個花名 表面係讀佢個名 暗啞既意思係笑綠谷冇個性冇撚用
至於點解綠谷會繼續用deku呢個字 可以重睇第45集 入面有講
初初頭幾集 班長麗日綠谷3個自介果時都有提過下 不過就唔記得係邊集

deku又有努力之義

其實幾中意新敵人紳士 懶型斟茶淥到手好好笑
仲有瀨呂引呀爆豪打鼓個格又係好好笑

又搞雄英
爆豪個樣長期都係咁

耳郎個性格

今集開頭交代咗少少歷史，介紹咗D人鋪大咗個世界觀，唔錯！

171

雄英獲獲都比人搞

最中意耳郎

綠谷打肌肉佬都好正WO

主角光環

紳士一個入雄英咁猛料

我份人比較中意睇冷門配角既劇情
我覺得青山開炮救常暗 同埋 神野之戰個陣mt.lady變大叫班細路快啲走個兩幕好燃

我覺得仲正過治崎，可能係因為本身對黑社會冇咩共鳴，
故事又冇講得好清楚"黑社會"係佢地個世界遇到咩難處，當初點樣大規模被收皮，同點樣被壓抑法。

應該單純係AFO壓制晒地下世界
所以AFO收皮就即刻出番黎
同埋學AFO控制人地既個性 整粒無個性彈

覺得紳士係用來洗白幫主角係未來

不過....

啲笑的風格好雷句誠, 無咩個人特色

暫時對紳士冇咩好感
希望今篇之後會精彩d

上篇打到咁誇張暫時輕鬆小小都好ge

想上位?雄英幫到你

睇黎今篇係俾綠谷練新招
峰田
耳郎又有得加分

應該會跳跳下偷渣patpat

耳郎同麗日都gfable

仲有梅雨呢

今次文化祭班同學好搶鏡
耳郎真係好型
峰田又係笑死人

出左新?求LINK

梅雨+1

唔通玩彈指神功?

戶愚呂弟

Eri好QQ

但係個紳士應該會黎搞事
一陣搞到eri能力失控...

又有100%用

eri控制到能力之後其實係咪可以醫返好百萬

理論上係，因為還原彈都係用eri整出黎

耳郎

好想睇動畫百萬救eri
不過起碼等兩季

但係還原彈已經係將百萬還原(退化)到冇能力 eri再還原佢應該冇用?

除非eri可以undo還原

睇作者啦

本身已經有還原彈，不過比死柄木搶左喳嗎

想睇爆豪中彈

如果講ERI果到，可能發明目幫到手呢~
又或者心操人士操控ERI用能力之類

今次文化祭應該係比eri克服心魔
然後醫返百萬？

發目明對奶

動畫冇展現

Btw八百萬對奶

如果eri控到話唔定可以早啲俾百萬歸隊嘛
而家變左埋伏線俾百萬打完敵聯合之後先拎得返個性

葉隱對奶

如果照啲最老土嘅劇情黎睇，遲下應該會無啦啦出黎救世

百萬對奶

近攻用腿
遠攻用彈指神通
綠谷對手有返用

肚池佬係咪又做道具組，又做跳舞組

痴撚線峰田
期待10年後的你

b班慣性打暈物間

峰田真係好撚煩

屌 原來係咁既意思
頭先睇個陣冇留意到
以為係鼓勵佢入雄英

峰田黎黎去去都係果d野

螺卷好正

今次我覺得有啲過份 性騷擾小朋友 估唔到jump又比出街

咁又無咁誇丫嘛
呢句算唔上咩性騷擾姐

咪係,咁都叫性騷擾
#metoo 上腦?

原來荼毘係藍火 我一路以為佢係黑火

我都以為係

UVERworld

UVER

又藍火又UVERWORLD諗番起青驅

咁希望依首OP有CORE PRIDE水準

又八爺又uver 點跟

今話畫風差撚到
作者係咪hea畫

動畫新一季做25集

反而我覺得D背景做得幾好

唔知通形有冇得回復個性
如果通形呢個角色
只係比綠谷經歷一個故事
會對作者好失望
通形呢個人物好正 個性特別夠正義
無左個性仲可以單挑幾個敵人

遲早會出黎幫返主角

當一年級個個升爆level後

175
個PO得番我

hello百萬,你冇左能力就走啦

畫風定畫功呀

今集算唔算超展開

唔算啦
第1集已經撞到PAT泥
去商場又撞到死柄木
同百萬行必又撞到治崎
直頭算公式TIM

唔知係開打定講數？

比你講一講又係

一年前，校長條八婆踢左我出校，佢話百萬你唔好叫百萬啦，你索性叫條廢柴算數啦

八婆？？校長係女人？你係咪去咗士傑呀？

x2046

Btw雄英4推薦生除左 冰火佬 八百萬 同仕傑嗰個人
剩返一個係邊個

b班？

八百萬百 轟焦凍 骨抜柔造 仲有一個
夜嵐稻佐放棄入學

衝出黎柒

公式到係差在無咬住塊多士

呢套野我新睇
好正
好熱血

不如你唔好叫死柄木啦

My Hero Academia: The Movie - The Two Heroes will release on August 3rd 2018.
Tagline reads: "Who Is Your Hero" with a prime All Might featured.

講allmight?

香港起碼等一年先上

All might 對眼

176

敵人比想像中型
不過都係拎黎比綠谷升lv試招用架啦

廢久幾型

你確認香港會上?

今集廢久幾型下

招空力

不過好似無乜力

應該主要用黎牽制
我估到100%時就有槍彈嘅威力

一陽指
基本呢個個性好岩套用武功

打到內傷

綠谷愈來愈型

呢個壞人既能力....係咪因為作者睇到之前果D整蠱人引人跟你跑入房但其實痴定左透明膠紙係門度果D片

可能作者見路飛咁耐都唔果實覺醒 自己畫左先

其實似希索加果招多過似路飛

其實紳士個性都幾op
超強防禦系能力 擋招，彈走人，仲可以用黎係空中移動

低配版神羅天征

防撞一流

係宇智波反彈

笑撚左 真心7

捉鬼要用保鮮紙

喂老友 你講野咁飄忽 你係咪痴線架

打鬼要用朱古力

177

屌你單手

個紳士唔似boss
之後會點發展

個跟班能力可能勁過佢

條女先係真boss
之後收做後宮

S3OP 流出

嘩屌好好聽

劇場版trailer

唔知香港會唔會上呢

ALLMIGHT後生個樣

好期待呢幕

大概第幾集先有

呢幾期有啲悶

3/4

咁快

差唔多啦
第3季係70話後半開始
打肌肉佬係7576

178

拳藤

紳士幾十倍身體能力加埋個性會唔會太屈機

第3季第1集
應該係RECAP+原創

好似係跟依頁果2個咸濕仔FF改

原來紳士係俾綠谷練等級

一方唔肯撤退，一方唔肯報警，可以點完

行私刑打到紳士起唔到身

八百萬對手阻住哂

蛙吹好密實

跟住紳士報警,綠谷撤退

Froppy隱性巨乳

一d都唔隱

希望今次到最後都係綠谷靠自己一個打贏，好型好正，
今次FEEL到綠谷真係變勁咗，咁先似樣，夠獨當一面。
單手撐工字鐵，同利用對方能力反彈都好型！

今日出完漫畫聽日就動畫第三季

h 漫成日有人畫蛙吹
我自己就唔識欣賞

隱形妹快d出樣啦

基佬漫仲多

上次天食打果3件蛋散
用友情power up
今次紳士用埋愛情power up
2次都係反派

呢個係堅power up

反彈攻擊個下真係型

新招+利用敵能力都可以用得咁好真係好撚型

第三季出左冇人講

你係咪BLOCK左#仔

紳士都勁型
原來係就條女先去畫眼線

唔想開多個收6C信

百萬好撚正 射爆

唔知點解覺得紳士會洗白

樓主開唔開番個動畫po

[4月新番] 我的英雄學院 第3季 討論區 1

唔差在

記得咪用呢帳戶做違法事

漫畫開集中post咪即係懶理有無出新集

嗱你地一個二個小心啲
如果唔係台望就出6c信告鳩你呀
警告咗喇唔好話無比機會

屌你老母當自己係邊個

井邏輯+井語
唔明呀

佢大人大姐做違法事咪出聲lo

\

收LA

你依加D動畫PO咪又係集中PO
講經咩

井狗永遠是對的

開集中post 搞到井囝無得每一話搶出post
樓豬你仆街啦

果時鼠繪唔撈台豬唔開
我先開個集中po英文版咋
我無辜嫁

#9覆未
咪扮盲

Allmight未打All for one前下下爆100％打爆肌同轟都唔知幾好睇 拳拳至肉
用腳都算啦 依家打個丑角紳士 慘到用手指彈下彈下 小學雞咩做乜鳩

會唔會出埋第三季既內容

都埋唔到身 唔用彈手指用乜

Dlc

#狗自取其辱

佢好嬲

又恰##

蛙吹真係畫青蛙構造

幾時練埋X burner

我都係咁諗

爆豪：

劇場版 角色+聲優
女=無個性少女
男=女角老豆+allmight後生既fd+整輔助裝

就係講返同綠谷講個套裝

張poster 好撚正

179

玩左50周年隻game先開始睇

緊湊,唔拖,動畫高質

第三季應該做到100話?

有25集
上半應該做到9x
後半9x-12x

屌佢個背景真係應該係絕大部份既人.....

好熱血
一切都係關乎夢想

平凡得黎帶點慘

佢個個性一啲都唔平凡..

有無人記得紳士組只係想偷偷地入去雄英打卡就著草

睇完呢集好想紳士贏

志田未來, 生瀨勝久

拉巴解lover
咁拉布呢

我見有英文譯做love lover
不過d人都係叫另一個翻譯組譯既la brava

即係個名應該係 拉 布拉巴

三木

love日文都係發bu音 所以我都估love lover

漫畫同動畫都追哂，有冇其他熱血動推介？
最好就netflix都有啦

熱血必睇動畫天元突破

想睇靚畫面戰鬥既就睇番studio bones
Eg超人幻想 血界戰線 靈能百分百
我英都係依間公司整
咁岩Netflix有套同bones合作
叫aico incarnation
不過唔知係咪熱血

中村豐twitter出圖
畫mountain lady

唔知會唔會有份畫第3季
肌肉佬 vs 69
afo vs allmight

隻獵犬阿sir都發現左
入侵無望

王者天下

根本一直都唔係驚佢入，係驚佢個搞到響警鐘停咗文化祭

漫
動

Kill la kill

我覺得獵犬個反應係第二啲野
紳士嗰邊應該有排都未到學校

留意埋 中村豐 e 條癲佬
綠久打轟果場就係佢整

一見到中村方塊就

動畫戰鬥畫面大師

唉 我以為紳士只係一路鳩遊遊 諗住做下惡作劇 純SHOW下自己
原來背後有咁既原因

原來佢係一路想人留意佢既普通人一個
平平無奇 一事無成 又入唔到學校 入面唔知係咪有一格仲要比老母搵搖控器掟鳩佢

佢想出名多過做英雄
但當佢真心想救人果下FAIL左

硬係覺得同英雄殺手差唔多

覺得完全相反
紳士只係一個無信念同原則嘅小物臭
做英雄係滿足自己嘅一個夢/幻想
為咗自己可以有人關注
英雄殺手係一個有信念同原則嘅思想家
認為英雄係無私奉獻同自我犧牲
格蘭特裡諾形容同All Might一樣代表一種精神嘅"象徵"

鐘意紳士多過上一篇個治期

無得比較
紳士最多叫做一個可憐嘅小物臭
治崎直頭係一個完完全全中心思想邪惡嘅仆街

紳士太似現實既平庸 又想掙扎
上篇治 我都幾鐘意

咁講出久做英雄一樣係滿足自己嘅一個夢/幻想

使得主角命運更係唔同

唔係既 69救爆豪都有比人屌啦
英雄殺手果次都係
不過佢地打贏左
唔似紳士又擅自用個性 又撻Q

出久想做英雄係因為本身有強烈使命感
佢見到人受苦就行動快過思考衝出去救/柒
爆豪、All Might同壞理佢都係唔顧自己安危就撲出去
所以英雄殺手先覺得佢條命可以暫時留低
紳士最主要係想人人記得佢
最好教科書都史上留名
既然做唔到英雄就轉做犯罪者出位
完全無一套堅定嘅信念
兩個差好遠

主角真好

紳士衰左次甘既就放棄左
69由細到大比人屌左咁耐都未放棄
點同呢

人地都衰左好多次
不過出久同紳士比泥無意思
一個主角一個垃圾配角

紳士完全係妥協下先轉做犯罪者
認真同間離一拳有比較

幾時先畢業

一開始睇唔太like 個主角，慢慢比佢吸引著

出久唔係有no 1英雄幫咪又係一樣剩係有成為正義之士扭曲的夢想

不過出久仲衰
出久無才能成世俾人笑

大把人同出久一樣
美其名為正義救人
實際上崇拜英雄先想做英雄
其他動漫大把呢d人，eg士郎，鳴門

出久就算冇人幫都唔會扭曲囉
同埋崇拜英雄先想做英雄有咩問題
都係關乎到個角色嘅思想
就係因為個社會好多人都為不同目的而做英雄
所以先會出現英雄殺手依啲角色
但係佢都承認左出久，認為佢係”真貨”
同紳士完全唔同，都唔知點解你可以拎黎比較
如果要比，你拎返百萬黎比啦，2個細個都係想做英雄，但能力唔得，不過百萬唔係因為失敗而放棄，而係不斷努力進步先有今日嘅成就
另一方面紳士就選擇放棄，呢啲角色就算比個No.1英雄幫都一樣成唔到英雄殺手眼中嘅”真貨”
所以同其他人無關，係佢自己本性嘅問題

Btw見你話呢啲角色其他動畫/漫畫大把都可以做一個point，咁你都係唔好睇王道漫啦，因為十套王道漫十套角色都會咁相似

紳士選擇放棄係因為被所有人拋棄，包括紳士父母
出久就算冇人幫都唔會扭曲囉 X
佢父母一直幫緊出久
出久從一開始沒有能力，所以也不會期望成為英雄
成為不了英雄，也可以自我暗示從一開始就成不了英雄 挫折沒有那麼大

BTW明知係錯 我都想紳士win
可能我都係扭曲左。

可能我都係扭曲左。

中二病

我係一個loser

無朋友的feeling
你知道嗎?

運動會被人排斥，你試過？
我也參加過好多活動，但永遠提不起精神去融入
連和人說一句話也好像大件事要思前想後，可能要用槍我才能開囗。
我理解不到那些人的努力去辨文化祭的感受到頭來白費一切的感受
我一直覺得自己好邪惡，有時諗打扙死緊d人就好啦，不過完全覺得自殺嘅人好on9
所以我對紳士的行為有d愉悅
如果我係紳士，我可能一沉不起左

我會覺得都係強調69冇個性都會身體先動呢一點比較重要

雖然一開始都係憧憬一個大英雄先想成為英雄，但本性不足夠堅強的話就算俾one for all你都冇用

用隔離無證拉打一樣，本質唔會被自身強弱所限

無證騎士
雖然佢好弱
但其實佢比崎玉更加似一個英雄

雖然係official 但剪得有D生硬

笑左

岩
人無完美
世上無如果
Btw本質會受環境影響

比人影響到就唔叫本質

天元睇左了

不過都唔該你

69 個夢想除左係想成為英雄外
另一樣野係想成為好似all might 咁既英雄
呢個指標既人物去引領同支撐住個人
好似父親角色咁
而且佢家人咩都好支持佢

紳士既過去
佢既失敗 一直以黎都係只有佢自己面對緊
身邊既人更係放棄佢
佢到e 家都仲可以貫徹到佢想成為既人
雖然目標奇怪 但佢既堅持幾有魅力

幾有現實寫照 社會不停發生緊
被退學時 被視為平庸 無才能
睇返呢場打鬥 佢運用自如多變
佢真係平庸咩 , 定係當時學習方法有問題
不合制度者就被退學
咁睇佢係幾強 但無學歷唔受認證係英雄
好心做壞事後
d 人對佢既平庸再放大
直到家人既放棄
認命既佢見到同校既同學做到英雄
而自己唔得既比較
出現左都一把年紀仲有咩可以輸
最後就決定用自己方法去完成夢想

雖然只能講佢年青時無繼績堅持去爭取
但成長過程好影響個人發展同性格定形
最後影響決定

小弟岩岩入坑

想問麗日御茶子有冇H漫

覺得佢個FEEL好似水卜好撚正

腸油

八百萬同midnight或者mountain lady正咁多

波動學姐

個人中意可愛類型

睇曬就唔使煩

18+英雄女miss

病嬌被身子

終於追到連載進度

紳士完全唔值得同情
得罪講句，與其話佢係悲劇人物，不如話佢由頭到尾都唔入流

佢太睇少成為英雄所需要嘅素質了

值唔值就各花入各眼

Btw素你老母質，死返百度啦大陸仔

其實佢同綠久係一體兩面
一個有相對強嘅個性 雖然冇人guide佢 但佢自己都唔改善自己 最後墜落
一個天生冇個性 但每日都向英雄出發 冇能力就用頭腦知識反應去解決去彌補不足
所以綠久先會話佢明明有一樣嘅夢想 點解要去破壞其他人嘅夢想

郁d都話人大陸仔，收皮啦

そ‐しつ【素質】の意味

１ 生まれつきもっている性質。

「其品行の―は決して悪性なるに非ず」〈福沢・文明論之概略〉

２ 将来すぐれた能力が発揮されるもととなる性質や能力。「音楽家としての素質に恵まれる」

駁唔到就負皮,貼埋Reference俾你地呀,盲反反飽佢啦你地

日文咁勁唔成篇都打日文
咁叻叻去查埋質量點解啦,你連自己講緊乜都未清楚就係到post埋啲google翻譯

佢太睇少成為英雄所需要嘅素質了<<
質量=Quality=質素

你句野一開始已經用錯字,不論質素同大陸字"素質都係唔撚啱呀

我諗你係想講"佢太睇少成為英雄所需要嘅因素了"
因素=Factor

見你柒左都仲要出黎同人嘈先咁好心機教下你中文,下次唔好啦

遲下會唔會有人打殘體字屌返人轉頭話其實佢係打緊漢字

你唔係睇緊日本漫畫咩?睇開日本野唔識日文好威威?

將質量講做質素就肯定係大陸中文
但質量都可以係講Mass,所以你如果屌我用錯質量我都唔撚會駁你

就係覺得用因素唔準確表達所以我先唔用
素質無論喺日文中文都有解作與生俱來/原生嘅特質,我打兩隻字就已經表達到
無錯都可以係quality,不過你鍾意的話,我打英文你都屌架啦

因素完全表達唔到與生俱來呢個特徵,屌人用字之前不如了解下人地想講咩先啦

反正都溝通唔到,唔需要再對話
Show Blocked User - 通形ミリオ

因素完全表達唔到與生俱來呢個特徵,屌人用字之前不如了解下人地想講咩先啦

打素質咪又係得你自己一個知你打緊乜
你拎出去比100個人睇100個都唔會覺得你打緊日文啦傻鳩
話咩打2隻字就表達哂個意思實情係根本得自己明

你睇唔明日文係你馬鹿，快啲去勉強下啦

我下次會成篇逐個字翻譯哂中日先話人

一開始就標籤人大陸仔,
解釋完又認自己唔知人地講咩
無知又拒絕溝通真係無得救

[/quote]幾有現實寫照 社會不停發生緊
被退學時 被視為平庸 無才能
睇返呢場打鬥 佢運用自如多變
佢真係平庸咩 , 定係當時學習方法有問題
不合制度者就被退學
咁睇佢係幾強 但無學歷唔受認證係英雄
好心做壞事後
d 人對佢既平庸再放大
直到家人既放棄
認命既佢見到同校既同學做到英雄
而自己唔得既比較
出現左都一把年紀仲有咩可以輸
最後就決定用自己方法去完成夢想

雖然只能講佢年青時無繼績堅持去爭取
但成長過程好影響個人發展同性格定形
最後影響決定[/quote]

其實Villain同黑道都唔平庸,但點解唔係做英雄而係去左做壞人,都好睇性格同過去
紳士固然只係愉快犯唔係大奸大惡,但係明顯佢由拎唔到臨時執照開始已經放棄
好心做壞事更加反映到佢缺乏任何英雄都擁有嘅大局觀
能力有用於目前條件唔代表就可以救到人,
漫畫得一格,但失敗好大可能係因為個性未熟練就諗住救人,其實係不負責任嘅行為

雖然69眼中純粹係為保護1-A場show,但宏觀咁諗如果雄英咁都可以俾個nobody搞事
對成個英雄社會來講都係好大打撃

素質出現得喺日本漢字即係都係古字啦
諗清楚你係屌緊人用蝗語,但素質就繁簡日都有人用,你就一廂情願老屈人係蝗語

素質同質素中文上係相通
反而日文冇質素呢樣野,但素質詞意上有微妙差異
詞義我都貼埋出來,你要扮瞓我都吹你唔漲

都係嗰句,用mass當quality係絕對錯
但矯枉過正完全係無謂

佢好心做壞事果part
令我諗起69 一開始救爆豪既一幕
69 都做緊差唔多既野
都只係一心想救人
69 無能力 又無咩作用
只係幫手既人太勁 秒左個犯
最後比人留意到

自己覺得冇問題咪冇問題囉
我意思係你咁打冇人會知你打緊日文 (除左你自己之外)
而"素質"又真係蝗語
你再自己客觀少少睇多次你打段野
去到"素質"果個位除左你自己之外會有咩人當佢係日文咁睇
你打出黎嘅野係比人睇唔係比你自己一個睇,表達得唔好就自然會比人話架啦

笑死
明明成句都係中文用錯字就死兜難兜話其實係日文
唔怪得大家睇唔明#語 睇黎都係日文黎

因住比人話你無知

笑死

自己打完句show blocked user之後又話返我拒絕溝通

主角光環冇計,仲要做完之後就得到機會
不過69勉強可以話佢冇妨礙救援囉

仲有一點就係英雄唔係為左seek attention
我覺得青山同峰田都係想人注意所以先做英雄

老老柒柒,可能有人覺得9up一句唔使cite咁多野,但我知道要同月薪300k嘅連登仔講野係要做返少少research先出來反駁嘅

唔識日文,咁咪講下中文囉

當然啦,你地覺得自己就係標準的話,就可以唔使睇落去

素質不留，與地同極。 - 《管子》

吾思夫質素，白當正白，黑當正黑。 - 《說苑．反質》

管子係春秋文獻,說苑出自宋朝

如前所指,素質本意有指「素來的本質」,同樣地,前面評論69同無證,我都有用到「本質」一詞,但人係生物,英雄係一個壟統嘅階級,我唔可能話用「本質」,甚至「因素」來形容一個英雄應有嘅行為態度智慧blah blah blah,所以我先會用「素質」,因為呢一堆英雄理應有一系列嘅標準態度智慧行為,我想請問呢一堆野,用「因素」,「質素」夠唔夠準確去形容呢?我覺得唔夠

「質素」本來就係香港開始先用,雖然轉成英文都係quality,但質素多形容品質,你會唔會形容一個人係優質定低質? 係我明連登仔個個都優質所以其他人都係低一級,但正常邏輯係唔會用品質去形容一個人,所以質素用字都唔夠好

退而求其次,用「特質」又得唔得?都可以嘅,但我又想形容只要成為英雄都要有嘅品質,人人都需要又何特之有?

所以我認為,要素 同 質兩者兼備,都幾難搵到另一個詞語代替

都係嗰句,屌人用「質量」冇問題,
無可否認,「素質」係大陸人用得多,但從古藉同日文詞義中,都可以睇得出同「質素」的確係有微妙分別,下下都咁武斷屌左人先之前,有冇諗過你屌人屌得啱唔啱呀連登仔?

講到幾好

「素質」大陸人亂用黎取代埋「質素」
唔代表我地可以鳩用「質素」一詞以代「素質」本義

同埋永遠拎英文黎解釋中文,特別明明本身係一個古用語,真係好弱智

你用英文解釋下陰陽囉
試下解埋弱水三千

btw最好就睇日文原文

乜個po咁多人 平時都唔覺

素質唔撚係支那仔唔通本質係呀屌你老母

除左自己堅持外
真係好講運氣同際遇

其實69第一次救爆豪都有比人屌
不過紳士用埋個性 係犯埋法
之後69 救飯田同爆豪都有用個性犯左法
不過佢成功左 所以無事

其實都係犯法要受罰 如果唔係英雄殺手咁大單ge罪犯局長都未必保佢地

180 韓文

180 中文

紳士

見好多人估紳士坐監
拉布拉巴入敵聯幫手劫獄

拉布拉巴個個性點幫敵聯手

黑客

呢兩話真係將成章過渡篇提高返
紳士呢個敵人又一開始以為係只係出黎搞笑博出位變到做其實到綠谷係好相似ge一個人
分別係一個有好多人支持，一個就連屋企人都放棄佢
試諗下如果污泥事件唔係almight衝左出黎
結果綠谷只會同紳士一樣救人不成仲要搞破壞
冇錯綠谷係由細到大都明知冇個性都冇放棄
但係污泥果日如果係佢親口俾佢最羨慕ge almight講完冇希望，然後衝左出去發現自已真係乜都做唔到呢個現實，佢仲會唔會放棄真係好難講

咁樣發展好似幾有趣，將過渡篇同主線拉埋

最尾咁樣，同響警鐘有咩分別？唔知作者會點樣兜到文化祭唔被取消。

係d差佬唔想雄英搞姐
都自首左又未入到去
校長應該會繼續

個識分身個老師個樣太似villian 差d 以為係敵聯黎左
睇到最尾個頁先醒起屌 好似老師黎

屌...

作者成日想畫霸氣樣但變左惡役樣

lm

181 已出

呢個過渡篇唔錯 雖然一開始睇落悶

eri

無知一問
紳士彈走deku個意義係⋯？

唔想比人知佢地打過
所以話自己仆親
不過比隻狗一早聞到有3個人

一個人頂罪真係man撚到

唔係唔想俾人知佢地喺校園範圍內打咩
btw出久執嗰舊咩嚟

出去買繩丫嘛

喺森林執嗰舊喎

拉布拉巴部dv機？

其實我唔明 即係最後都揀左跳舞唔吊起激光佬

先跳舞再吊起激光佬

今集漫畫有草稿
平哥身體唔好

起左草稿之後唔係已經係助手既工作咩

係向富奸老賊致敬 (好似係)

可能佢連稿都起得好慢呢

今集個band show 好正

寧願佢間中休刊
唔好挨出大病

Sir夜眼

今年多左劇場版同GAME 可能忙過之前好多

eri好得意

我唔想佢變第二個尾田

期待182既動畫版

呢篇個開頭真係諗jm9
悶到
點知後面寫得咁好

Dllm又鞭百萬屍

唉 要變蘿莉控啦
睇見百萬咁樣笑又帶點傷感

睇線稿睇到好亂

屌飯田機械舞個格畫得勁似夜眼

幾正
要幾錢？

唔知 係reddit見到

忍唔住留言， 今集漫畫真係好感動

求lin

今集做咩變左富奸

病就休刊啦.....

用音樂轟殺雄英

爆豪果種躁狂得嚟好鬼正

耳郎又係好型

Eri

咁感動先嚟變富奸
唯有等單行本補完

有幾格草稿 心諗做乜9
btw 幾期待今集既動畫版

休刊好過交草稿啦

呢話動畫一定好正

動畫出百萬一定好正

睇嚟作者病病地....

幾好睇

成集用黎講表演 但係好好睇

好好睇，雖然有幾頁係草稿，但係個畫面好有震撼力同感染力！

夾BANG果幾個好ROCK

佢呢d草稿係咪會係單行本修正返？
上幾次d草稿有無咁做？

原來有, thank you
太淺了直程唔同哂

單行本都唔畫返就死得啦...

開始唔想畫了？

好感動

追po啦 病左姐

183

同埋主要係黃金周要一星期出2話

一開波就我是你的父親

強烈要求作者唔好畫到Eri咁可愛
再咁落去我真係變蘿莉控

FBI

百萬扮eri好得意

完一篇

想帶返屋企

更甜了

第一頁個話劇

今集好好睇 又好笑又溫馨又感動
點解呢套漫畫咁出色

紳士呢個角色真係好吸引

專登入嚟睇有無人討論Eri

百萬跟著佢一齊舉手

百萬轉做batman有冇得諗？
反正作者本身都諗住作一個冇任何能力都做到英雄的角色。

咁做嘅話轉主角都似

作者係想作一個明知自己冇能力都想保護人嘅角色

好易會變無證騎士no.2

Eri

等左咁耐就係想睇佢個show有幾華麗
點知得草圖... 索性停一期好過啦

fbi

jm9 每個回覆都有1負皮

可能台主入錯po

係咪仲嬲緊動畫post冇人入佢果個

出久而家可以用到20%
算唔算係一年級最勁

似啦似啦

得爆豪 轟 常暗有得打下

我投轟一票

其實一年級打得既都係得A班呢幾個
B班成班都係輔助類能力咁濟

點解條友咁撚痴線，呢D直程係病態。

切島都勁 不過得埋身

我硬係覺得同其他幾個冇得比

好鐘意物間 但變左搞笑角色

始終一黎冇範圍/遠距離技
二黎欠缺機動性
雖然防禦力係全班第一，但個性持久力尚未完全開發

其他個幾個遠近都得
切島係就係有新形態
但佢好易比人屈距離

當初睇漫畫運動會篇仲期待佢以後有咩大活躍
點知而家

我仲等緊心操出場

不如諗下綠谷加eri係唔係屌打所有人

單挑eraser head無得輸

Eri bb一個都屌打哂啦 問題係控唔控制到

前線綠谷加Eri，相澤係後場stand by防止Eri暴走

腦無打到你仆街

劇情工具人

出久控到佢自己一個都夠做啦

之前因爲紳士覺得好悶 停左接近8期無睇
點知岩岩一次過睇返依篇 又覺得過渡篇黎講
其實寫得好好

- 借同紳士一戰 帶到綠谷戰力提升到20%
- A班感情再次深厚 同時雄英其他級別都團結埋

好似閱讀理解咁

不過呢篇過渡唔錯

暫時唯一失色位係重點的A班表演因作者生病變哂草稿

期待出單行本睇返呢集

如果物間copy峰田會點

不如諗下佢掂到出久再用one for all會唔會承受唔住而爆炸而死

幾期待切島做到可以部份最大硬化同不停轉換
做到咁配合到基礎格鬥 已經係好勁

OFA儲力+傳力
會唔會copy唔到d力量
得儲同傳依個功能

我諗OFA有啲特別 要本人有意思先傳到
所以copy出久只會無能力

今集心操係咪有出場
係鬼屋扮死屍，由天花彈落後倒掛吊住果個

係佢黎
唔係睇返第二季都唔記得佢

路人

N屆後雄英新生

如果ofa傳俾eri...

情報

密林神威竟然排到第7

蜘蛛俠

密林神威都幾勁
一破門就秒捉晒全部敵連合
點解BEST JEANIST仲有頭10
佢好返?!

潮爆牛王上次重傷完仲keep到第三

184圖

正面條頸個比例fail過薛凱琪

大戰嚟啦嚟啦
Allmight

曼德勒貓好大波

波大就是正義

另外個hawk係咪切島講個個

應該唔係，切島個偶像應該係好耐之前嘅人

麗日同綠谷有冇發展感情線

184中文

唔係 睇情報圖個hawk係真係hawk咁鳥人嚟

蘿莉控發作

密林神威溝到mt.lady

Hawk睇落好型
牛王快啲好返
虎鯨竟然冇入榜

變大啪啪啪

睇到洸汰又諗起動畫

觸手play

變大之後玩洞穴探險

個面具淨係包左半個頭 你話"頸"個part應該係包埋口鼻 有啲1999 希望你明

應該係口only

個膊唔夠橫

原來個頭係黑色

見到HAWK

諗起XMEN個ANGEL

比盡咪cover 埋下爬.....

第10係Kowloon

啱啱睇到廢9跟痾咪個師傅修練，哩段完全抄足龍珠貓仙人果段

其實係想抄星戰Luke搵Yoda

突然咁多新角色

好殘酷, all might即刻咩位都冇

公開講左唔再參與英雄活動
冇排名都合理

Allmight專心做導師教好綠谷

想問第二季 騎馬戰排名到點解有2個 葉隱透？
38同40
動畫同漫畫一樣

B班 吹出漫我
個性 漫畫
佢講野有個漫畫對話框

個個性可以點用

記者

我懷疑平哥自己鳩吹完都無諗到

對話框(物理)

jojo 康一echo咁

Deadpool2

排第10 係賭神個龍五個妹，龍九
陳法蓉 Kowloon
有冇刀仔呀

之前都出過場，點解今集多左人講

...........

想同龍型態嘅佢搞野

大波後母...洸太就正啦

錯人WOR CHING

我知，本身諗住係回你，但回錯人……

唔知有無記錯..之前好似一路都話all might同火佬相差好遠....但係睇依家頭10...有幾位會唔會睇落好似差左少少 未諗過木果條友原來都係第7.....
同埋終於肯講番偷走貓女能力條伏線.....

乜撚野後母呀，洸太係佢外甥

想睇下一線鷹咩料

all might 本身外掛般存在
條curve比佢拉高曬
以火佬既水平 先似係普遍水平

作者本身都係star wars fans
好似allmight打afo果個神野區 camino
都係致敬star wars個kamino
通形招phantom menace又係star wars

睇返afo話火佬算係比較好
就知Allmight同火佬之間斷層好大

all might d 介紹
一直都係話
單係個人棟係度
犯罪率就會自己下降
d 犯未打都知一定唔夠打
可想跟本唔同水平

應該好似魔禁咁
Lv.5既No.1>No.2>>>>>>>>>>No.3>其他4個Lv.5>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他能力者
Allmight根唔唔係用國家，而係用世界排名去衡量既實力

話自己係和平象徵都知係最勁
不過勁到no.2連晚期Allmight尾燈都睇唔到

Allmight同afo係lv.5 no.1
火佬係到lv.5咁上下

火佬如果係魔禁世界可能得lv.4

咁火佬無咩showoff位
睇下嚟緊嗰章會唔會比佢威下
話哂正式榮登no.1

同一個一拳可以改變天氣 跳可以起飛嘅all might爭no.1

個免仔英雄好正
遲啲應該係主要角色

Hawk最正加上常暗有去搵佢實習
同埋個洗衣機Wash有咩咁特別會上到第八呢
幾期待新章

幾型
有啲eraserhead feel

我諗個排名並非只包含戰力同捉犯
都有救災,社會服務

有埋評價
Pussy Cats有講評價救咗佢哋
如果唔係排名就跌出三位數

K島有人貼出嚟
笑到我

可能佢就係卧底

賣肉專員
不過toutube下面CM有人貼左佢既詳細能力出黎 其實唔弱

明夫

對翼金屬化之後就係
前期就算吧啦

不過齋飛都可能好勁嘅
睇火星異種有燕子能力條女

識飛可以做到好多地面上做唔到既格鬥動作，例好空中雙腿連踢
同埋佢係有super strength

新前十究竟有邊幾個會俾平哥拎去做炮灰

部洗衣機一定唔會

冇佢份出場

可能能力其實好勁

第8位強盾英雄Crust
Crust既意思係堅硬外皮、外殼
佢隻手又有鱗片
我估佢既能力應該都係硬化個類，不過可能可以令自己之外既野都硬化

硬化既話好似同切島好撞

我估佢應該除左自己之外可以令死物或者他人既表面都覆蓋一層硬化物，所以先叫佢做強盾

已經忘記左鐵哲

撞都唔出奇
切島一開始都話自己個性好老土

而家漫畫條線係十一月
係咪仲有排先升二年級

仲要話正統派男士都似係d老土個性

嚟料

動畫又整得唔錯

追post見到巴打討論雄英一年級最強
我覺得暫時最勁都仲係焦凍
能力真係好屈
不過等deku再學多幾招

綜合上唔係應該係爆豪/deku?
爆豪 機動力,個性運用,戰鬥觸角上都比轟好
只係無轟咁既大範圍技

轟到E家戰鬥上好多都係企定定

deku 上到20%好似已經屌打左全班咁
缺點係好易比人CUT狀態
同埋一唔小心都好易斷手斷腳

星期幾播

潛力最強一定係deku
all for one 主角光環無得講
不過佢而家問題係穩定性唔夠萬一超過自己極限就即刻變廢人

爆豪就係全攻型
要強攻要突破用佢啲技就啱

轟啲冰控場最勁
一野比佢雪住我諗爆豪都走唔甩
但係佢自己都話用火嘅熟練度同埋兩種能力一齊用嘅協調性唔夠

但現階段我都係覺得轟最強

爆豪擁有嘅優點係爆發力強
但其實佢有嘅
Deku同轟都有
如果轟控得好兩隻能力
其實同無限mp冇分別
放完火就放冰cool down 自己
反之亦然
仲有睇佢補考英雄執照
見佢控冰嘅能力又再上一層

轟可以無限開技
不過會炸到隊友

都要計體力嫁

無限開技

其實轟只要凍到爆豪無汗出係咪等於廢咗佢嘅個性？

其實可以咁講
爆豪嘅裝備就係比佢儲汗
玩持久戰爆豪一定輸比轟

其實最強唔計綠谷一定係夜晚常闇上集已經顯示過輕鬆屌打moonfish

上集咪比轟同爆豪一野閃返佢變正常，點會勁過爆豪同轟

唔計剋屬嘅話
黑影捱打會淆底呢個弱點都好大

淆底好似常暗無時間補充黑影
黑影能量唔夠

唔係因為黑影性格咩
係夜晚暴走先唔怕

我唔係指常闇同佢兩個隻抽
係綜合黎計應該算最勁
咁岩佢兩個係勊星姐
已出場角色入面勊到佢ge數到數得哂

最少5個
轟，豪爆，葉隱，肚臍佬，八百伴，橡皮頭

6個

葉隱同八百萬點勊法？

八百整閃光彈，葉隱唔係有發光技咩

整閃光彈
葉隱可以折射光線

如果常暗可以玩到好似索柏咁控制到暴走狀態咁一對一最強就一定係佢

八百萬體育祭俾常暗禁住黎打wo

整盾之後連棍都整唔切
越複雜嘅物件整越耐
無可能同常闇單獨對打

剋還剋 單打唔一定贏
A班有一半係sup嚟
Top4一定係綠谷 轟 爆豪 常暗
其他未到lv同Top4打

所以老師冇錯，常闇一定要提高埋自身戰鬥能力，唔好依賴黑影

所以上面講邊個最勁根本無意思
有時啲情況好似包剪揼咁

所以佢招深淵暗軀好大改善

Top4本身都互角 無話邊個贏硬邊個
除咗轟/爆豪>常暗

好想睇上鳴克服自身弱點
應該立即可以進入A班top tier戰力

B班差唔多全班都係sup

其實點解要整b班出黎 好多餘

咁成間學校一級得20個人係英雄科又好奇怪姐

咁先顯得難入

雄英全部老師都係職業英雄
每級8班，當其他班都20人，20人*8班*3級=全校480個學生
兩班英雄科共40人，40人*3級=全校120英雄科學生
我覺得咁先合理，如果唔係就唔洗搵咁多職業英雄做老師
我覺得士傑個老師睇落都唔似職業英雄

仲有支援課 同 市場課
成套野d個性唔係只係論戰力
係論應用

我知呀 支援科同經營科應該都係各有兩班

英雄科既老師唔係應該都係職業英雄咩？唔理邊間學校

應該就係
但士傑個驚青老師睇落真係唔似
可能因為著西裝又唔霸氣

仲要宜家雄英係無二年級英雄科生

冇二年級咩?幾時講?

因為比eraserhead 退哂學

另一班呢

佢負責個班姐 應該仲有另一班

應該仲有一班掛 但未出過場

呢到都見到你

唔知原文係點
但呢到話整個班級，會唔會真係成級

應該係佢嗰班啫
佢邊有咁大權力

英雄班得一班咋嘛
其他咪又係普通科

英雄班分A同B
其它一班
但係似講炒晒成級

應該真係

如果唔係唔洗特登寫一年級啦
即係冇二年級

算唔算講左？

就算二年級冇英雄班都可以有其他班 所以唔關係

所以咪冇炒曬成級囉

冇哂成級英雄科

每個comment都有個負評...

個post未經井台主批准

185情報

+1張圖

新敵人

老母獸進化

btw 無左afo點整老母出黎

英雄協會討論新和平象徵
Hawks 18歲就打入頭十位英雄同開自己既事務所，22歲就成為頭三位，係最年輕最快入榜既英雄
火佬同Hawks將會組隊
進化左既腦無

個醫生未比人捉

老母啲能力唔係afo放落去?

會唔會佢傳走左個AFO比人

好似難啲喎
佢當晚同All Might打完即場就收皮比人拉咗返差館

除非好似啲人咁講塚內直正係內鬼
其實有幫佢隔離前先傳繼比第個
然後上集就嚇鬼話要還晒啲能力比人先要鬆開佢

I mean可能有d未改完
佢依加改好
或者淨整低掛

隻新老母隻眼咁似黑霧

我都覺 幾型

185 中文

安德瓦句好好看著我吧好型 似返個No.1

有智慧ge老母

可能好似allmight咁，傳咗俾人，都仲用得一段時間。

真係做到一個支柱嘅感覺，HAWK個性格都幾正！

我覺得新呢隻老母對眼好似傳送果個黑霧

Hawk好串 等睇有幾勁
腦無終於合成到智慧

你有冇睇到最後？

型到

我覺得雖然佢另有本意....但睇落應該都係D串既人

Hawks咁串 再諗番之前有人post 惡搞 X-men 天使人 果下。就想睇下佢可以有幾勁

thats what she said

No.2之後會唔會做25仔

有無爸打有興趣t睇我英本公式角色書，入面有大部角色嘅設定，同一啲做期設定，幾得意，有興趣可以望望

角色設定包括：佢哋嘅能力值
[img]
[/img]

186情報

186彩頁

電影敵人+動畫49集(6月16日)

唔係好明力量值點計
梅雨條脷可以扯飛一個人都得E
但障子就有A？

個性同身體能力分開計
69都係E

廢久做左咁多鍛鍊6舊腹肌都係得e?

e應該係指佢平時未開One.For.All／無時候嘅力量水平，因為佢嘅個性冇得持續開啟，相反全盛時期嘅ALLMIGHT能夠持續開啟個性，所以力量水平爆錶（雖然其他能力值都係 ）

佢操都係操個幾個月 其他人由細操到大 邊有咁易追到

BGM
起哂雞皮

其實有冇講過點解常闇唔係套裝到加啲可以發光嘅野
咁咪可以靠自己阻止黑影係夜晚暴走囉

未暴走點解要用
暴走左點用

暴走左之後常闇連移下隻手指都做唔到咩

暴走個陣意識都控制唔到

186中文

痴撚線

火佬

Hawk完全100%係angel黎

泛用性強過Angel
佢啲羽毛好似飛左出去之後仲可以隨意控制，拎黎救人避難防禦牽制好萬能

浮游炮咁款

岩岩睇返,有意識,手腳都控制到,係控制唔到黑影,佢會亂咁破壞

有無人覺得hawk其實係奸....

唔好啦

屌奶星
個腦無有肌肉佬個性

翼佬真心似WO,唔係腦無點會知個位

唔似...亦唔想。

好似卡碧妮咁

佢句想創造英雄偷閒既世界幾型

老老豆豆 又唔係秘密會議 要搵no.1+no.2係邊有幾難

成村人係條街睇住佢地行喎

前幾日無野做
無聊之下睇咗動漫
點知⋯！
一睇就好似上咗癮咁
每個角色都好正
今日睇完動漫第三季
轉過頭又去睇埋漫畫版

動你老母漫個臭化閪咩

仲要前半話show 咗佢好熱心做英雄
但最大嘅志願係想社會唔雖然英雄
真心型

hawk理念幾似allmight bo
btw 火佬最後果頁畫得靚到

唔好啦 好撚憎反骨情節

硬係覺得霍克斯唔係好人

唔係唔需要英雄
係英雄都可以休閒咁做
佢似係想造多個象徵壓制返潛在犯罪者落去
因為後AllMight時期犯罪率提升佢無得偷閒
我懷疑佢利用新腦無比安德瓦打推佢上位

之前雄英25仔單野無哂線索

可能d料afo自己拎
根本無25仔

火佬+翼佬合作會唔會=新allmight
佢地兩個都有對方冇既野

有傳聞就係代表D民眾本身都不安，打破傳聞就可以成為象徵之類

安德瓦做象徵Hawk做幕後功臣

應該唔止2個咁少
之前有巴打討論過，
新allmight未必係靠一個人，
有機會似avengers咁係靠一team人
而呢幾集都鋪排左頭十位出場，
都似似地走呢個方向，
但hawk真係幾型，幾令人鐘意的新角
唔想佢係奸

頭十位加埋夠唔夠Allmight打

我覺得佢唔係好人...但未至於係villian果類....似係D為左好既目的但用錯行動果類....

全盛應該唔夠

傷左應該夠 畢竟有時間限制

好想出ALL MIGHT外傳

百萬係咪完剋all might

全盛時期應該唔得
All for One衰弱成咁都秒殺No.4,10同Mt. Lady仲有Tiger
No.2,5拖到佢一陣
All Might都叫做打贏佢兩次

剋唔到,百萬唔可以長開個性,但係all might速度根本快到佢跟唔到,開唔切個性

所以如果一開頭係揀百萬繼承咁就變外掛級別

百萬傷唔到allmight啦

Allmight退休前虎鯨係第十，龍九係第九
火佬同忍者加埋先拖得afo兩秒
如果牛王知道係afo應該可以打耐啲

其實hawk個理念幾烏托邦
如果有個連英雄都吞到卜嘅世界
即係一個冇罪惡同意外嘅世界

百萬攻擊唔夠強 打唔入AllMight啲肌肉

我覺得佢係做野為求目的不擇手段嗰類人
通常向往烏托邦嘅人都比較極端

Allmight理想係為左全部人
得自己辛苦
Hawk係全部人包括埋自己

我覺得佢似係只想做d輕鬆既工作
好享受英雄所得到既榮耀同好處

姐係有咩大野 比曬安德魯就最好

安德魯真心配服
玩火玩到咁 但身體質素全部自己練番來
今集仲識飛
希望下集唔會比隻腦無打到仆街啦

安德瓦
安德魯
安德尊

應該俾佢威下先嘅
然後正式上位

一開始唔中意佢 虐兒又打老婆
後尾英雄殺手篇後好似正常返
之後愈黎愈有威嚴

一開始對allmight太執著
成套野都係allmight影響曬成個故事

越強嘅光下
影就會越黑
All for one 係咁
佢都係

應該要畫AllMight前傳講返點解立志做和平象徵
又可以提返七代啲野帶返去死柄木條主線到

所以上集一見到hawk話自己唔係all might廚笑左

敵聯合又因為all might

斯坦因又因為all might

見reddit有人估過切島偶像變左巨神兵
跟住佢地見到今集動畫

漫畫依頁果個位比對話框擋左
會係動畫組知道比tips定咁岩畫左個似樣

呢個可以

咩係巨神兵？

背脊吉吉佬

呢種頭好似唔少角色有，入學考試都有個

睇落似切島遲早要對付ge對手

好鍾意切島

麗日都有d,佢得e
仲廢過女人

上完色成隻狗咁sosad]

右下個樣勁似狗

提子田識力A，仲高過主角群

呢D公式書入面呢D能力BAR真係睇下就算，冇必要太認真。

睇返曼德勒貓戰鬥服都無咁大波

啱啱入坑 好熱血個世界觀好正
可惜有好多位個節奏都太快 令到有啲有趣嘅位走馬看花
難得咁好嘅世界觀可以多啲日常 而家所有event都係圍繞主線令到校園好多元素都浪費咗
合宿個到敵人太快亂入 仲諗住可以睇多啲學生點用個性去嚇人
學園祭其他班嘅活動又好多一兩格帶過 都冇咩感覺

多日常又會有人屌拖架喇

睇下日常寫成點啫
好似銀魂咁睇日常仲好睇過長篇
雖然堀越寫唔到猩猩個啲痴線咁好笑嘅日常
但我英個世界觀咁正有潛質寫多啲日常

我英隻PS4 game 睇落幾正 仲要有唔少角色 連all for one 都有

最正我鐘意佢好似injustice 2咁有得自己大量customize個角色 邪惡綠谷

見到自訂有八齋會口罩揀
可能要等佢動畫出埋先有黑道篇角色用

隻game 8月尾9月先出 唔知動畫去唔去到八齋會嗰進度

都幾肯定去唔到

考牌都應該要4-5集 差好遠下

望落似火影
不過必買

動畫渡我未出能力隻game好心唔好出佢啦 衣家變左純粹玩飛刀

其實佢用變做人個樣都用唔到人地個個性咁隻game有咩用
不過希望有DLC keep住update

佢gameplay變完身用到 對手d supporter
招有無變睇唔出

招無變好似 都係斬

哇 好想睇

希望香港會上

all might後生套甲好型

最後果幕見爆豪叫加油
真係好奇怪

好期待將來電影出
all for one打傷allmight果場

有無巴打都係買緊單行本睇
係買緊港版定台版

希望套作品會好似火影咁 講到佢地大個 同我地一齊成長 唔好咁快完

留名成為jump一哥

葉隱會點打

套嘢係咪畢業之後要改名
btw係咪冇英雄大學

輔助角居多

畢業就完啦 格硬作落去就爛

187情報圖

就咁睇圖聽日動畫好似做到ALLMIGHT舉手+最後的工作就完
應該要下星期先有 下一個 就是你

"這是一個我成為最勁英雄的故事"

hawk =/= angel

能力就咁睇勁好多 一堆浮游炮

唔好播歌直接下一個 就是你 咁完仲正啦

無衝突 畢業同時成為最強英雄
一年級都幫手捉到咁多犯啦

一畢業就最強英雄

漫畫187

其實都ok既
聽日成集fight+allmight回憶
下星期淨講野就有 下一個就是你+沙灘

依格咁奸既

有one for all未畢業都做得到啦

日版

咪睇下未畢業前做唔做到最強英雄囉

勁過天使好多

唉
網上訂書之後先知係台版
見港版係玉皇朝出
去官網睇剩係得7期
都唔知買錯台版係咪好事

今集D打鬥有D唔係幾睇得清....可能隻野個外形唔係固定有D難睇....
火佬D手指laser炮射出去之後可以控制D射線???

其實如果純講能力,佢控制到50%已經係最好打咁濟
不過呢套野要成為No.1除左好打之外仲要有其他因素嘅

作者畫親霸氣樣都會變奸角樣

可能畢業後直接飛幾年後話成為咗no.1之後完

好似話係最棒的英雄
唔係最強

利申唔知日文原版係乜 但見人講

最高のヒロ

原文意思應該係最棒

仲有個大佬未出黎
荼毘推論可以繼續

最強弟子.....

轟嘅老母同家姐好好J
等同人本子
被All Might夫目前犯

俾今集呢個仔背住老豆搞曬家姐同阿媽我都OK....或者係俾壞人捉住都可以

吓，下星期先有咁唔一氣呵成

都唔係嘅，一集全打一集後續，下一個就是你接到去海灘嗰幕Allmight抱住出久

應該會喊死

話說今集漫畫啲打鬥有啲山位唔多睇得明
黑老母=特強 白老母
但之前隻黑老母都唔識講嘢

應該係黑老母自帶再生
所以係勁抽版
Usj果隻
動畫火佬殺果隻都係黑色

今集有講 下一個就是你

AFO都搵到幾多再生能力者
但其實AFO係咪有俾能力死柄木

點解再生俾老母都唔俾佢

知唔知點解老母叫腦無 ?

唔係俾得太多個性先所以冇腦咩
可能唔係記得好清楚

搵到咁多再生能力，但係以前打allmight又唔入手呢d最基本打交必備的能力，究竟係咩原因

都無講過無

其實我覺得無D再生同保命既能力既話佢應該已經死左好耐....佢身體已經連果D能力都唔夠支持佢

同埋佢有講過而家嘅身體少咗好多能力
反而想知佢係咪想傳AFO俾弔

有，果陣有同醫生傾話如果早幾年入手再生應該會好得返，咁即係打allmight的時候冇再生啦

整腦無掛

佢話jeanist個性同弔不合，呢句會唔會代表想傳Afo俾弔？
因為好難想像出久掌握ofa之後反派嗰邊點打

係講緊腦無無可能駕馭到個能力姐 應該

最新個集動畫好好睇

188情報

188圖

p

第一戰就flag

寫番佢係個好老豆同送花就係為左要殺佢唔係下化唔好咁啦....
btw葉隱老豆老母都係透明咁神奇 點搵到對方同埋搞野生女架

咁既實力點做NO.1
老實講ALL MIGHT打後果班實力真係差太遠

wrong hole

其實top2聯手都唔可以壓倒性大勝已經知道有問題
之後英雄d處境只會越來越難

ヒーローとは常にピンチを壊していくもの
下集plus ultra

轉新造型做獨眼龍

翼佬有出手咩??未睇完整淨係睇左幾張生肉圖....

觀感上 係新老母突襲top2 實際上都係
所以無論翼佬有冇出手 連top2都唔可以壓倒性大勝已經係敵連合勝利

爆左頭

未威過咁就輸咗

第一名都唔夠打
仲要第一場就輸
冇死到都唔知之後點好

咁易overload rip

和平的象徵已崩壞

一隻腦無都咁勁 仲有邊個夠抽

第一戰就.......

佢都盡哂力

出咗好多大招咗燒咗半棟樓仲話易

呢隻老母太勁姐

故事使唔使推進得咁快

OFA出山
奮戰而死

佢好耐以前已經知自己無論點勁都有極限
唯有"製造"轟焦凍出黎先可以更進一步

感覺佢就係另一個比達

賭j 下集輕鬆企番起身

哇屌 上集比火佬型下原來係為左等佢今集收皮
呢隻腦無個再生個性都屈到幾誇張下 切塊肉扔出去就可以復原

有種絕望

爆頭?

爛面啫
All Might半死都挨到反勝
無可能咁快要佢死

下集

身體穿左 散熱快左 覺醒

其實All Might打第一隻老母都苦戰
Endeavor打而家呢隻再高級啲嘅老母真係炆水

一早插滿哂flag，但估唔到咁就玩完

講真allmight打腦無已經唔係全盛時期
係估唔到火佬廢咁多

不嬲都係ofa=afo>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他
我反而想知d學生之後點
火佬勁個性+練到巔峰都係依個水平
爆豪 轟果d點同之後既69鬥